外交部：警告英方切勿介入許智峯事件 否則考慮不再承認（BNO）為有效旅遊證件

外交部回應許智峯事件指責丹麥政客 再向英發警告

前立法會議員許智峯，昨日在丹麥訪問之際，發表聲明，宣布流亡，將會前往英國；在北京，外部發言人華春瑩，指責丹麥一些政客在今次事件的作為，違反國際關係基本準則，損害丹麥經常強調的法治形象，強調中方反對任何個人、組織或國家，干涉香港事務及司法主權同庇護香港罪犯。

對於許智峯可能前往英國，華春瑩再度敦促英方，不要干預中國內政，警告英國若違背承諾在先，中國將考慮不再承認英國國民海外護照（BNO）為有效旅遊證件，並保留採取進一步行動的權利。

原文網址：

英國: 55

你有承認過咩

限制出境

吓你唔係不嬲都唔承認嘅咩

戇鳩支那畜

咁你咪唔認 唔入支那境冇問題架 on9仔

do it now

英國唔承認特區護照

有人會拎BNO返大陸？

真係人一厚臉皮就天下無敵
呃自己呃到真係信乜柒都係外國錯先
外國一直欺凌中國

中共唔承認BNO先定英國制裁香港先?

支持

睇下邊個驚啲？
唔承認支那護照啦

原來仲未唔承認？

唔係不嬲都唔認？

你考慮完未呀

大和田？

警告英國若違背承諾在先

邊個違反中英聯合聲明先

一生愛潮爆

英國推BNO visa口交部都已經唔承認旅遊證件
而家許智峯去英國又係咁講

支那同人講考慮

違反國際關係基本準則？
支那賤畜有遵守過？ 忍足你班賤畜幾十年

noted with thanks

其實呢，出境照用特衰佢一樣奈你唔何

之前咪講過囉

之前先有清講會唔會有一日禁人出境，話你冇有效証件都夠

特衰護照就直頭係港共發既

得呢招？有無第二招

唔認BNO做旅遊証件-> 直接轉BC
計劃通り

咪唔撚好認囉

派bc

有, 而家BNO係可以用黎出境, 但佢唔承認之後就只可以用特衰

要唔承認多少次？

之前制裁尾國都啲公司都好似重覆制裁啦

嚇死BB了

出境用特衰 入境用bno

都講左好耐下

到時可以唔比BNO持有人入機場，港共政府咩都做得出

我警告你，我唔會承認全世界都承認的事

香港護照都唔得啦

國際關係基本準則係支那嘢

咁就即刻變bc

可否做一次真。加速，等樓市跌一下

考慮完未

毒撚：不承認女神係你條女

都唔出奇

不過一早係外國, 我就慢慢睇佢可以去到幾盡可以去到幾唔要面

講幾句當做咗野
事實就係乜都做唔到

中共好似由上年講到宜家

他媽的厲害

你出唔到境比埋綠卡+BC+澳洲護照都無用啦

真係咁多大飛比你走難咩

日日係度咀炮 唔做正契弟

之前已經考慮緊啦

我依家警告你唔好再警告我呀

全民BC

所以有BNO冇續特衰既而家真係要續
起碼有特衰出境

都考慮咗成年，幾時實行啫。

要申請撥款研究一下先

如果宣佈Bno 持有人嚴重違法，限時全香港人交出，私藏就犯法咁點？

😡⋯⋯✋🏻😦？⋯⋯😡😳⋯⋯✋🏻😧？😀😀😀

仲以為一早已經唔承認

你幾時開始用bno出境？

外交部：警告中方切勿介入許智峯事件 否則考慮不再承認一個中國

無人會用bno入中國境架喎

兩件事有乜關係

外交部：警告中方切勿介入英國內政 否則考慮不再承認一個中國
咁樣好D

出境用身份證架, 驚西咩
拎本特衰出嚟畀佢check咪得

不如你話畀我知你有邊日承認過先啦

唔承認會點？

win twice

快啲做啦好悶啊

其實真係好多人唔知，‘國際關係基本準則’係佢地自己寫嘅準則，個名叫國際xx搞到d人以為佢真係講緊國際慣例其實佢地係自己quote自己寫嘅嘢

條6uo 唔知出境海關唔check passport

外交部公開違法

考慮到幾時？

好嬲好嬲

清 一早已移民？

大家估下口交部春春考慮完先定佳佳去台灣先？

大和田

其實由始至終聯合聲明都係講明bno係旅遊證件，不過英國國籍法定係6種國籍之一。咁而家都係比佢搵到理由發難姐。

你唔承認唔緊要，其他國家承認咪得囉，反正我出入香港都係用身份證嘅

有BC, 無係香港住好耐

佢意思即係你拎BNO唔比買機票， 當然亦都會吊銷你嘅特區護照， 變相即係你出唔到境， 偷渡出境就送你返大陸

邊撚個同你用bno入境

bno免費升級

拎BNO 點會係返大陸？

係去中國

來吧,bno支那籍啦
以後各有各路

很想見到 支那唔承認BNO後既情況

西方國家+東南亞國家作出反制措施即刻唔承認廁所板

是但啦 2020重有歐洲人信土匪大國咩

XG出境入境用特衰

去到用BNO入境出境 唔得咩

你敢搞仲多人移民

佢無啦啦提bno就知道BNO係中國春袋嚟
香港人冇bc都係中國搞出嚟

好撚驚

英國承認咪得

冇人理你外交部呀！

這是一個移民資格
是否旅遊證件都唔到你管
其他國家承認就得

哦

禁咪大家都唔好走唔好出囉

中蟈憑咩令到BNO 買唔到機票？ air China?

英國介入左D咩？
許志峰只係移民
又冇要英國庇護

之前唔承認內頁第一頁
今次係內頁第二頁
慢慢續頁唔承認
封面係承認嘅

點唔承認呀？實在D啦

係人出境都係用廁所板出架啦

9up 唔使本

nick young

佢好清楚一唔承認BNO
英國就焗住派bc
到時仲麻煩
所以一直咀炮

有本事就唔承認英鎊，挑

點解次次都硬係有人話要用BNO出香港境

我想知邊間同佢癲

快d限制 直接比bc

睇嚟民選立法會議員流亡外國
如果流左去前宗主國, 支那無撚晒面

可摸以、麻煩你比個唔準用BNO買機嘅airlines嘅list嚟

真係好驚會買錯

如果BNO唔再係有效旅遊證件
咁他日有人被人告，法庭要求交出旅遊證件時，即係唔使交出BNO啦

係 就唔怕講出黎

其實祖國set到個 Hong Kong BNO Visa 250鎊 都已經知係送BC

差在睇Hong Kong BNO citizens 肯唔肯坐移民監咁解

英國唔承認特護會點

出兵攻打英國啦 點忍啊

是鳩旦囉 傻閪支那

入都唔係用護照啦

考慮左咁耐

許智峯有冇英國護照
如果有英國國籍嘅話算唔算介入

要為左屈一個辭職議員終生監禁，做個樣辦

可以同英國交惡

勁勁豬

BNO VISA 又唔承認
勇哥去英國又唔承認
你咪唔好承認囉

做就做啦，好撚煩呀！得把口

即係香港法庭要交出所有旅遊證件可以唔使交bno出嚟

如果中國正式對全世界公怖取消一國兩制，香港由特別行政區改為直轄市咁我就服你中國啦，唔好又要做老舉又要掛貞節牌坊先得㗎！

黎囉
無bno 睇吓你班鳩官有幾多個會跳牆

問題到時bno出唔到國

其實我又冇咁希望過
隨時連BC都唔承認

你話考慮承認應該反而會嚇嫉英國

不如做盡d，唔準所有華人有居英權

警告支那口交部，即刻做，唔好吹，垃圾。

BNO 係春袋

你咪唔好認囉
On9

我有 BNO 身份，唔使拎BNO出境，楂特區護照去英國再申請 BNO Visa / LOTR, 你吹得我漲？

取消Visa free已經大鑊，上面班紅色貴族大春袋大部份都用hksar passport 走嚟走去。

你唔承認BNO但承認BC
咁直接BC啦

原來依家承認緊

又嚟依句唔承認BNO呀 我哋聽到悶啦

政府係睇香港永久居民嘅 hkid 批出入境

航空公司先有權 唔比無有效証件嘅人上機啟程

即係如果有朝ㄧ日 政府唔比hkid持有人出境 咁即係鎖港 係咪揸BNO根本都無分別

交出又點，一樣去到英國。

我將本 passport 寄俾海外親朋幫我 keep 又得。

你咪攞主本特衰 係機場counter check out, 入其他國家境先攞本bno 出黎.

支持 利申冇bno

中國干涉別國內政囉

和平共處五項原則

好驚呀

好撚驚添。。

去支那用歡樂卡，出入香港用身份證，加上好多人都有本抽氣扇墊煲底，你點唔承認BNO?係唔係持有bno等同犯左叛國罪？

派航空母艦收返香港

有無效
好似係去到當地入境嗰陣人地決定
除非話連廁所板都廢埋
否則講乜都無用

你睇番我覆咩先，法庭要求交出旅遊證件時， 你仲邊會有特區護照呀？

大陸做到 好多野蠻嘅嘢， 例如唔俾你經中國領空等等 迫航空公司就範， 只要搞到你冇得用bno買香港departure既機票就得，之後你剩返特區護照 可以買機票就任由佢控制

邊撚到外交部? 講撚明支那外交部得唔撚得! 支那樓主撚樣!

依家法理上仲係BNO
英國就係想留返少少位比中國

所以人哋英國咪醒囉
個offer話明香港人唔駛持有有效BNO護照
有BNO status就可以用LOTR 入英國境

唔認左幾多次？

仲有環球時報同日本郵報

有冇人忍唔住笑左出黎

去到今日呢一刻你唔係仲諗住 jan 31 之後唔走下嘛?

Jan 31 打前, 咪撚做on 9 野會無啦啦有法庭會要你交出旅遊證件既事
Jan 31 打後, book 好機票, 機場counter 俾特衰, 入境uk 俾bno

利申: 執緊屋, 預備book 明年頭做TB test.

sor 唔承認BNO只限白講 支共/港共係無實際嘢可以做

家事黎 考慮完話你知
但你要交戲識驚喎ok?

其實仲要考慮幾耐

好驚驚 有無人數到佢考慮左幾多次

夠膽咪試下囉 睇下邊個頂唔住

up mud 7

到佢話冇就冇架咩

岩岩訓醒 BNO bam左未

支畜夠薑咪咁做囉，係國際上封領空，係好大禍嘅比起逐人出境更大禍，封領空等於向世界宣戰，因為某D國家嘅領空係出入亞洲嘅必經之路如支共，國際上一向有唒共識點玩丶點過份都好都可以封領空，所以佢封領空等於唔俾西方國家入亞洲某D地區，咁樣真係同人宣戰架啦。到時西方各國就會好似黑船事件咁炮轟你，打到你開為止，只不過係D黑船變唒做f-35咁解

咁咪交囉 有咩點呢又

合資格用LOTR入英國嘅香港人 係用BNO status申請 英國已經講到明唔駛持有BNO護照

係得支共ㄧ個由朝到晚針住本BNO護照咁on9

呢招先絕 大撚把腥香港拎本護照做跳板

再嘈落去 多數係咁樣過招還招

口交部真係攞架嚟丢，警乜告呢，又冇人驚你唔承認BNO。

就好似而家叫 完全無嘢

下？

乜鳩話？

係呀 快撚D玩撚大佢

有本事就唔使講「考慮」。

一直都係用緊身分證出境喎

下 仲考慮緊㗎 係就快啦

哦～～～～

英國都唔會承認回鄉卡

又恐嚇

許勇嗰種 移民都唔係 係去流浪/流亡

支那唔承認bno對英國有乜損失??

地球係冇依樣野

係支那鳩吹出黎

想知條準則係咩多d

上次5+1嗰陣都係噉講

到時直接變BC

拿拿聲

英國先唔會咁傻
如果港共唔比揸bno走，英國又唔認特衰即係叫香港人唔駛走

快啦

講咁撚耐做過啲咩出黎？

口交部有反應 即係證明許勇took the right move

考慮咗半年

屌 pin 呢個啦

根本冇國家承認過

我9估

可能係強制要 香港機場航空公司 check 你有無對方入境 visa / passport 時唔計BNO 係 passport

或者到時揾 入境處/機場保安強制要 check 埋你有 passport 先俾你出境上機。

咩話，呢個做法唔合法? 無理由&以前無?
而家政府想做嘅嘢使同香港巿民講法律?

考慮唔承認？ 🤣口交部D 稿成日轉

BNO 直轉BC

英國跟美國一樣限制黨員入境，睇下邊個傷啲

流亡呀

石頭 腳

兩件事有咩關係

出境要用passport?

唔認支那護照thx

張就下先

一日講咁多次

可以咁講
不過英國冇引渡協議其實對佢冇咩分別
大陸都冇辦法應對

Diu

又係呢句

都話左移民去英國唔使實物bno
我用特衰出境，去到果邊報自己bno 號碼咪申請到5+1

係智勇自己講自己係流亡唔係移民
尊重返佢意願講返流亡好d

關你撚事咩屌你老母 日日嘴炮打飛機

佢話特衰都DQ埋你
咁你就冇護照可用

香港同中國政府幾時承認過台灣Passport ?但係又有大把人持台灣Passport 從香港機場出發飛喎?航空公司責任只睇Passport 持有人能否合法入境目的地,你中國至多咪禁止到中資航空公司唔俾BN(O)登機.
我又唔信英航/Virgin 會唔俾BN(O) 持有人登機呀?有本事就cut 咗人哋條航線,再唔係拆咗香港機場全部要去深圳機場飛吖笨!

第幾次唔承認

屌 我得BNO, 本特閪從來無申請過

仲未有後台嘅長榮華航美國三寶 呢五間都夠走難用

係我飛你唔係你飛我

佢可以派保安去機場，冇持有效護照就唔比入機場

What.... ngor ho lang geng arrrrr

移民唔使用實物BNO，就之後去旅行就麻煩

坐郵輪出公海賭錢唔使護照
但要帶身份證出境

機場睇有冇目的地visa 就得

咁最好啦 內循環lo屌
BTW 上海金融中心成功左喇？
冇左腥港你d走資股邊度上市？

想睇英國架新CV入維港接BNO上船

其實係逼人申請特衰

最好迫到英國派BC，條件一樣交夠5年稅先有居民福利就得

所以咪搵bno人出氣囉
dv嘛

係就快呀。。。

香港出入境係用身分證ok?
入外國境先用護照囉
有冇搭的飛機架？

Anyway唔係話唔承認好耐啦咩？old news

本人冇攞過厠板，買機票入禁區一直用 bno

佢最多係機場門口睇證件
宜家冇護照都入唔到機場
第日拎BNO都入唔到
起碼要續埋特衰

但人機場範圍要護照XDDD

5+1 年移民監 係用黎篩走啲只係想拿著數既賤人(不分黃藍)

你係咪冇睇我講乜…
我講緊買唔到機票

冇人會用bno出境架親

原來仲承認BNO

點解連登仔咁單向思維
要限制嘅話,即刻用大陸個套咪得囉

如果連BC都唔認同斷交有咩分別？你估雜種夠膽咩，之前美國吹風話斷交佢已經當堂哭撚晒，如果夠膽當面恰鳩英國的話，個後果同挑曬成個北約冇分別

唔好認囉屌你老母支那

佢要咁on9 咁未比本特衰佢check到夠囉
特衰有6個月免簽入英國 支共港共係要阻香港人走 咁佢最好快手同英國申請取消特衰6個月免簽入英國 咁就真係有做到實事喇

BNO洗尻支共港共承認咩 從來都無人用BNO入香港或支那境
依家仲要合資格就免用BNO Passport 申請LOTR 入英國境 根本本BNO passport 喺呢一刻已經係可有可無

笑左笑埋右

直接比BC

用特衰買，如何淨係港豬旅行大部分都有特衰
特衰都禁埋咁香港都玩完 佢內循環都唔掂
冇左國際股票基金市場

咁即係真鎖港啦
佢係就做啦 咪成日9up

注意，本身都無承認開

BNO 是外國護照與香港沒有關係

比多次機會你講，縮沙正on9仔

笑撚死

講左幾耐唔認

快d啦屌

咪就係講緊得返特衰買到即係 邊上佢可以控制到你話dq你就dq你

有得你唔承認既咩

許智峯請去英國thanks

威脅式外交

原來仲承認緊, 真係失覺晒

我幾個月前好似已經聽過"不再承認BNO為有效旅遊證件"

佢等你得罪左佢先dq你特衰唔會全禁，即係你唔好得罪佢，得罪左就冇得走

中英聯合聲明已經係歷史文件啦，DLLM。

我都好想睇英國有咩反應三百萬人無法出境

中國唔承認BNO, 英國唔承認特衰，睇下邊個大獲D lor

佢要咁on9 咁未比本特衰佢check到夠囉
特衰有6個月免簽入英國
如果支共港共係要阻香港人走 咁佢最好快手同英國申請取消特衰6個月免簽入英國 咁就真係有做到實事喇

BNO洗尻支共港共承認咩 從來都無人用BNO入香港或支那境
依家仲要合資格就免用BNO Passport 申請LOTR 入英國境 根本本BNO passport 喺呢一刻已經係可有可無

成人干預人地內政
你真係好撚煩

日

重點唔係有冇特衰，重點係佢唔認一本由英國發出既有效護照

你最多咪強烈譴責

成立流亡議會

講左幾耐

第幾次講考慮唔承認BNO

出境用hkid card
上飛機 show 特衰

我去中國用回鄉證

哦，原來又係繼續考慮，真係做先叫醒我呀，唔該哂

勁似nacho vidal

洗咩咁 改例咪得囉
出境要人事擔保再有公安部印章

考慮咗咁耐，考慮完未？

唔洗考慮啦

即刻不承認啦

咁你買機票都要有passport 資料架

checkin先要

呢個咪解釋到點解英國要派航母黎南海囉

連登仔不嬲當共產黨傻

兩個9up大師

即係迫英國將bno 轉bc
係就快

口交部講就兇狠，我就唔信佢會咁做

講左幾多次

佢都講咗好多次話唔承認，有冇第樣

英：許志峰以 BC 入境

dominic rabb:ok ok
don't make ccp angry

講到好似依家可以用 bno 係上海入境咁

想問支那承認與否會有咩影響

BNO而家係由你簽發比我，定係我而家去你個鬼國你批准我用BNO入境

大和田呢?

唔係已經唔承認bno咩？ 又係得個講字

咁要睇英國有咩反應

可以用passport
而bno同特衰都係法定文件
但極少人用

你可以出境買機票用特衰護照, 去到英國入境先拎BNO出黎, 同時跟埋特衰護照. 佢都吹你唔脹

中國將考慮不再承認英國國民海外護照（BNO）為有效旅遊證件，並保留採取進一步行動的權利。

乜仲考慮緊架？考慮成點？

即係迫人派BC姐

支那狗學人講承諾

可以定BNO為非法護照，邊個持有就即刻拉上大陸打靶。

許智峯自己去英國咁都算英國干預中國內政

焚書坑儒？

世柒又講依單野好悶

我就食緊花生睇戲

唔明個邏輯，人哋本護照要你承認？

去過台灣未，有HKID加申請入台證紙就得

Loop咗幾多次

警告英國若違背承諾在先
重點係呢句先啱 流氓到呢

因為 許智峯 刺激到支那G點嘛

就算今日即刻bno平權
佢都係違背承諾在後
因為中共一早違咗約

佢哋逐本逐本唔承認，應該有排玩

笑撚死
你咪唔好承認

到你唔承認咩，幾時唔承認埋英國人係英國人

咁下世都未完喎
今年多咗21萬人續領Bono

警告英方切勿 ( ______ ) 否則不承認 BNO，嘩改少少就照出有冇咁撚懶呀？

干預英國內政

英國:無計啦唯有統一轉做BC

原來仲承認緊屌你老母支那閪冇撚用

第三十一條

香港居民有在香港特別行政區境內遷徙的自由，有移居其他國家和地區的自由。香港居民有旅行和出入境的自由。有效旅行證件的持有人，除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無需特別批准。

屌 我要移民監 篩走班仆街

之前5+1話唔認BNO
英國提英中聯合聲明又話唔認BNO
呢加許智峯單嘢又唔認BNO

全盛時期嘅BNO究竟要唔認幾多次?

咁出境都唔比用特衰先得

唔跟咪唔跟 屌你老母加多份附件話BNO例外都仲得

支那三次不認BNO

用黨安法控告所有BNO持有人顛覆政權罪咯
全港市民都要去入境處宣誓冇BNO
有就拉得

其他護照冇事

支那諗緊唔承認，可能要諗多3，5，7年先會作出決定支足又輸

原來仲考慮緊架
屌

同支國日日都有人死一樣，唔係咩新聞

咁你有排訓喎

俾狗咬咗都係扣你旅遊證件唔係扣你身份證
你估你拎住身份證真係走得到咩

到時搭英航, 得bno 護照, 要地勸打電報問英國入境收唔收人
Ok board 就放得
前地勸

一直可以用bno出，只係要去櫃檯人手搞

警告英國若違背承諾在先
英國承諾左啲乜
中共又承諾左啲乜

我淨係知出爾反爾 由雙普選已經有人違背承諾

英國佬早知到你有呢著，所以居留身份係可以以特衰護照申請。

參考彼得三次不認主

正解

Bno 是英國同其他國家認可 你中國以為代表晒聯合國咩

cctoy話有航空母艦來接嫁

等我畢咗業先

猶大唔認耶穌咁

唔承認一次
唔承認兩次
唔承認三次
。
。
。
。

本特衰剪咗十世

喔

啱啦 比全世界知你野蠻

次次都係嗰句, 班大陸佬欠缺人材度稿, 聽都聽到悶呀, 戇鳩！

唔一定

唔好傻啦

到時英國改一改bno護照、內頁同封面
你就唔會分到 BC 定BNO

人地大英唔介入，你咪搵戰狼飛去拉人囉，夠膽既話

無限唔承認？

講到悶

快撚啲啦支那狗
人地擺明出招踩支那，仲出嘴炮

最好喇 變埋BC

講咗差唔多半年啦 幾時先正式唔承認呀大佬
唔承認等變BC 睇吓口交部點樣兜囉
再玩大啲唔俾全部係香港嘅BC出境

大英嬲嬲地立晒班港人過去都得
係呀佢地係要錢呀你俾倒自由我有咩所謂

國際承認就得，立刻轉英國䕶照又得，吹咩

下等支那人真係死淨把口

威脅 邊吓威脅到

唔係歷史文件咩

即係拉晒我地有bno既人呀？

不承認，bno入境中國

好呀，跟住即派bc

Push

幾時唔認
講完唔做正契弟

派bc比許智峯 咁佢咪唔係bno 囉

第一句同第二句有咩直接關係

仲未考慮完架?

哦，很就快D做

夠胆你試下

政府大部份高層都係外國藉 黨入面都大把外國人 你估佢地驚d定我地

你個膽字係想點？

英方：再撚嘈，我就將所以繼續為支港服務嘅公務員取消英籍。

有時唔使咁執著既師兄，我土生土長係聖母醫院出世既ok?

許勇講到咁 就算派bc畀佢 佢都唔會要啦

但佢老婆、仔女、老豆老母拎就係另ㄧ回事嚟嘅

究竟武統台灣快啲定唔承認BNO 快啲

如果大陸玩野, 用BNO入唔到境. 其實用番身份證就得, 點解要用BNO?

如果大陸玩野, 做法應該係由香港機場地勤處理.
大家上機前, 地勤會檢查你個護照有冇目的地所需既VISA. 佢地到時就唔接BNO係有效旅遊証件

係民族尊嚴面前呢啲個人利益都要行開

吊銷你嘅特區護照? 點解有呢個 intepretation?

xg出境用身份證就得啦

Wfc?

係商台將兩個獨立問題炒埋一碟

如果個個有齊呢樣野
政府係分唔到邊D係真正BC人
邊D係BNO 轉BC人
全禁=鎖國
準備worldwar啦

香港地勤要跟 IATA 做，除非支那轉機或出發啦。

留名睇香港唔跟 IATA

佢講緊出香港境時用特衰 (well 出境根本唔乸洗用護照)
入英國境就用BNO (依家有BNO status係唔駛sgow BNO passport)

咁我先飛日本再去英國呢

以後用英國護照咪得囉！

支那咩都做得出

講真，去咗英國又點？共匪可以點？英國佬會怕咩！
英國隨時可以禁中共人移民，權衡輕重，共匪自己執生啦！

伊朗夠唔承認美國護照，so what

好呀！最好費左bno俾番本正版野我，如果你有咁既本事

BNO 要轉BC
唔係境都冇等出

利申:得BNO

擺明單野歐盟有心攪出來,
又入九英國數.
想封關就封關啦!!

有走好走,依家個局勢.隨時大把錢都走唔到.

又關佢地咩事啊

我有特衰、加拿大、BNO，你咬我食呀？

幾時有承認過？？

你唔承認BNO，大英咪唔承支那護照囉
睇下邊個驚D

咁即係鎖港喎

真係！唔好再左諗右諗
有BNO的手足聽住，好快啲執定包袱
遲下唔知有冇變數，無鞋就挽屐，即刻起程

少數族裔

因為已經冇第二樣野可以講

我有bno又有特衰護照，你咬我食？

講完又講⋯無啲新意

所以咪就話 出境用特衰囉

又係 d 分化招數
想人憎左許智峯多過佢真係同英國開拖

而家已經唔承認 扮咩

見到成班未搭過飛機既話好得人驚，真係得啖笑

都考慮左好一段時間，做未？

警告師變警告王
人地國家收容政治難民關你撚事咩？

你唔承認咪加速佢變BC，除非你唔畀人出境唔係你根本阻唔到人用BNO，香港人最多咪用特區出境，之後轉BNO入境，如果玩單國籍即係又迫BNO變BC，唔好得把口，係做就快啲

收皮啦

最多咪轉機，根本阻唔到人用BNO去目的地，佢最多唔畀你用BNO直接香港出境，除非佢玩到盡，全世界唔再畀出境，中國而家都唔會啦

個 d 機場都無去過既咪會話無 visa 出唔到境

平權升BC 係咪ban埋BC先?

咁咪再盡啲
宣布唔承認大陸護照同澳門特區護照
持有以上兩種所謂護照
必須要另外申請通行簽證先可以進入英國
現在持有以上兩種護照而身處在英國必須要強制出境

以為你一早就唔認

當堂嚇一跳 諗真d真係得啖笑

閲

考慮下ja

人已經去到uk啦喎

source：鬧

都話共匪講嘢 係俾國內的愚民聽
『國家好強好大，可以隨時恐嚇民主大國』
至於 做唔做得到 就係另一回事

阿勇就係去英國，香港政府又要9叫喇喂

旅遊唔好用，移民ok

用腦諗下，如果你冇犯案
機票又買咗，憑乜唔俾你上飛機？
去英國住幾年，攞咗英國護照先算囉！

我冇記錯既話,幾個月前班畜牲已經話考慮

中國淨係識吠

個世界為左你打世界大戰 又幾有諗法喎

用腦諗吓，點樣插入BNO阻香港人出境？
如果成村人塞住機場要出境，特衰政府點阻？
暴動都似，國安署有本事就全部拉晒BNO港人

香港玩唔到新疆嗰套，佢仲要用香港金融去搵水，所以呢十年八年都唔敢玩限制出境

其實阻人入機場就得。
舊年圍機場之後咪封晒機場出入口，要出示旅行證件同機票先可以入去。
過往中共當BNO係旅遊證件，如果唔再承認，你喺機場門口淨係得BNO就已經入唔到去上機喇。
如果你係一直只效忠英女王冇拎過特區護照你已經出唔到境，除非你咁大個人未去過旅行冇出入境紀錄，否則呢個要阻你即刻再申請特區護照好簡單。

當然，作為有著數拎盡嘅香港人，大部分都應該同時有特區護照，以上只係第一步去篩選啲中共眼中有異心嘅人。

然後再慢慢加長所有香港人離境要提供嘅資料，用疫情或者安全等藉口，最終香港人就好似中國人咁，被剝奪出境自由。

然後只係針對香港人，外籍血統外國護照嘅人就冇限制，又可以留住啲奶共外資。反正跟血統屈國籍呢啲當年都做過喇。

如果香港人攞BC呢

正丫！

估計係中共期望管理黎
而家係連登不停raise呢個idea
遲下中共就會話出境都要護照+身份証仲要申報自己無BNO係身等等

係囉, 考慮吓先啦

快d公佈持BNO犯國安法

你講本身有BC 定係英國派BC畀BNO先？
中共「真係終於唔承認BNO」應該好快發生，咁淨係得BNO嘅人就好麻煩。
但如果本身有BC暫時應該冇事，斷鳩估咁應該冇咁快變中國人嗰套。
不過如果英國還拖派BC，中共一加速起上嚟你就首先係中國人㗎喇。

如果英國直接話void咗BNO哩個status，所有BNO國籍持有人(有冇護照)都係BC，咁理論上中國會係非法禁錮英國公民(雖然無期望佢守規矩)。

仲有BC by descent呢個問題要解決

係五毛話之嘛！
佢哋不停撥冷水
一唔夠人拗就停止推題

英國公民？居英權計劃派嗰啲咪英國公民，中共一早已經話唔承認嗰啲人嘅英國公民身份。
冇記錯英國嘅回應係，中共係無法分辨公民身份經由咩途徑獲得，咁當係大家有個落台階，冇咗件事。

所以的確係唔期望佢守規矩。而英國今年出咗5+1後有傳媒問如果BNO被限制出境咁點，唔記得係Dominic Raab 定Boris Johnson 答如果真係咁英國都冇咩可以做到。言下之意，一係開戰一係愛莫能助。

其實派BC一直都係講緊派Citizenship，護照從來唔係重點（你睇BNO Visa都唔使你有本嘢喇），如果真係畀所有BNO直接有Citizenship，咁即係英國已經計好數要Show hand。

呢啲留返國會傾返十年八年，人到咗英國可以慢慢等，反正國家層面救撚咗你走就盡咗道義

又閉門打仔，d 套路聽到眼瞓

全世界都準備打柒你，仲可以考慮考慮，有料就而家即刻做 柒頭

彼得啊 Ching

你睇下英航會唔會同你咁玩囉

英航應該都係用香港嘅地勤公司

香港膠官們每人都有幾本不同國藉護照架啦。。
一般小巿民有兩本幾咁出奇.........

不過一定係英國本土好大迴響
拎住有效護照買左英國注冊airline 既機票唔比上機去英國

共匪一向有頭威無尾陣
而且英國有好多方式反制裁
大家靜觀其變不需過份驚恐

最有效係凍結特區(英籍)高官資產

唔承認bno
是咪符合英國國會條hong kong deal
可以直接變bc

居英權二代啪b白痴揀香港落地變支那籍係佢哋自己攞嚟

我意思係，如果英國clarify話香港97年前都係英國領土，即係所有97年前出世嘅人都係BC，咁佢地而家生存緊既仔女係咪都會派bc

香港人而家係怕英國唔認 bno
唔係怕你唔認

咪撚認呀 屌你老母

BNO 續領 今次真係變相公投

明知唔駛有效passport都可以有Hong Kong BNO visa

重要投票者俾足成千幾蚊及有BNO status 先有資格玩既公投

佢完全Block BNO 出境未用ID Card 囉。